聽日係更新黃色經濟圈好機會

反正依家咁多鋪頭藍扮黃
大家要幫手影相記錄低

支持罷工=黃
開舖頭派發物資=黃
捐出聽日受益=黃

其他一律踢出

希望可以更多人睇到

各位店主聽日係入會機會
希望珍惜機會俾我哋懲罰

機會可一不可再

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

推

今晚我要全港都知聽朝有三罷
-今晚10點請鳩叫

雙十一 周圍塞

冇做嘢的一律踢出黃色經濟圈

睇到可唔可以幫手放喺tg 提醒下其他手足

俾個機會我懲罰真正嘅黃店

來吧

我要搵到真黃色鋪頭

好少人講